(巴打入)想問你地平時剃鬚用開剃鬚刀定電鬚刨？

剃鬚刀
電鬚刨

用左好多年都係剃鬚刀
最近條女問我點解唔用電鬚刨
其實真係無諗過呢個問題
用電鬚刨真係方便啲架？

剃鬚刀刮得乾淨d
電鬚刨方便d 唔洗落cream

利申：用開五蚊銀逐條夾

我平時用剃刀都唔落Cream

唔痛架咩

巴打用開邊款剃鬚刀 ？
用開鬚刨想轉

用開舒適，諗緊好無轉太古誠品下面有間賣英國刀既牌子，之前送左把比老豆，老豆話我返趕頭趕命實剃傷

百靈 電

吉列 Mach3

新刀要小心啲
用左十幾廿次開始鳩刮都無野

百靈都乾淨架

想剃得清 毛頭都見唔到d就刀
唔洗既話電都夠

以前剃開
但之後發現電都清潔得唔錯就一直用電算

電鬚刨唔夠乾淨

剃鬚刀,快

生果刀，忙就菜刀

多數電鬚刨，隔三四日用一次剃鬚刀

因為細個啱啱生鬚嗰陣老豆係用鬚刨 所以搞到依家自己都係用鬚刨
但是成日都好似剃唔淨 想試吓用剃鬚刀

世伯咁講係唔係代表佢覺得好用？

未用過要小小時間去適應。但好快會上手。

好用就好用，不過塊刀片又要要抹到乾哂先好入盒，會麻煩

買５刀片電鬚刨。

係呀，我剛剛轉用時，一嘢就剃損，流血流咗成粒鐘先止到血（當然唔係流得好勁，滲吓滲吓咁），用慣咗就ok！

用刀逆刮果下好撚爽,
btw平時用電剃，
之前兇宅清貨，700蚊買左個樂聲原價4000果隻鉋，幾好用

鬚多用刀先夠乾淨，但易損同敏感
鬚多用百靈先勉強叫乾淨，但方便好多
所以冇用刀好耐了

用開電鬚刨
剃前茶d剃鬚水
快靚正

係咪有款係塊刀片用幾次就掉?

幾日唔剃再用剃鬍刀逆刮好撚爽
睇撚住d鬚落雨咁跌落黎
成個下爬變剝殻雞蛋

懶人咪用電
我用開電

我係沖涼後鬚根變軟後用剃鬚刀，no cream

細到大都用刀 真係未試過用電，成日覺得唔乾淨，但而家出到咁新應該幾好，得閒試下

Sales 同我講五次要換，我阿爹好似未夠數

睇吉列個網話除非崩左
可以用到自己覺得剃唔到先換刀片

有冇人炆鬚

兩個都有 起身趕時間就電刨兩刨
有心情既夜晚就慢慢用刀剃到靚一靚

日日剃鬚短用唔到刀...

我日日剃 半日啲鬚根出哂嚟

我冇鬚
唔洗剃

遲下你就會有㗎喇
唔使開心得咁快住

巴打電用邊隻?
我用電, D鬚根點都唔清

個剃鬚刀個頭有啲gel濕濕水可以當剃鬚膏用直接刮

用開吉列d旅行裝刀仔，一包幾支又平又好剃。

用開gastby shaving foam同呢隻刀片
刀片有兩面，用修鬚刀片個面剃都好乾淨
又可以修下髮腳雜毛
朝早用少少溫水擴張下毛孔，用剃鬚泡搽塊面
個種暢快唔係電鬚刨可以比擬🤧
仲可以收埋毛孔

Phillips At750 ，其實果陣都係求其買不過又覺得用得唔錯

用要磨個種剃

用緊safety razor，好乾淨，不過真係要專心，一未訓醒就𠝹到

脫左毛

男人老狗脫鬚
不過我都想脫

有時炆完短得濟 炆又炆唔到 剃又剃唔到勁煩 不過炆個下真係好爽
痛到爽